七個字總結陳維安記者會內容：「泛民我屌你老母」

咁撚多廢話 你心入面咪就係呢句

佢要做死共狗無人幫到佢

政府擺隻狗入去終於有用

成隻狗咁

中國共產黨

堅定流架